點解信基督教咁多肥婆

都落硬地獄，駛乜咁快報定名

雖然唔妥耶撚，但都唔係好明你個topic

純粹肉眼觀察
信得呢個教嘅女人好多都係肥婆

耶撚無分高矮肥瘦

咁問題係個分佈肥婆多丫嘛

肥婆有原罪

最慘又肥又信教
呢啲人真係好撚難頂